屌你老母你班仆街成日叫醫護罷醫護罷，你老母自己行業帶頭唔得？

愈多人罷醫護手足先愈安全，你地係咁企埋一邊叫人罷自己又乜柒都唔做

Free ride 香港未來？？？？？

推

好全港罷工，冇口罩賣，冇野食賣，冇車出街，冇電冇水冇網上，大家係屋企攬炒

爆D料, 某大學員工內部EMAIL傳來傳去講緊在家工作,唔返院校。